本身開左Citi banking但係冇50萬係咪上唔到priority

淨係知新開可以唔入50萬
但係我冇50萬係咪冇得upgrade

其實最緊要有匯款去Firstrade免手續費

好似有

Firsttrade有無得買港股

你禁申請就會自動upgrade

細佬我前排on99開錯咗citibanking acc
岩岩想話將佢升級做priority, 咁例牌都望下堆TNC啦
有個地方唔係好明白, 佢升級果版寫既 $400 服務費（下圖上面果段）係指「升級完但十二個月後冇五十萬喺戶口」既服務月費？
但睇返佢「服務收費表」度又寫citi priority已經唔會再收服務費（下圖下面個表）

咁到底邊樣先真

0蚊都開到pri

利 開左

記得年中果陣夠唔夠錢都好一開就係Priority，但應該唔洗收費?
到時收就打去問下可唔可以豁免

btw 爸打知唔知第三者轉帳落我citi戶口, 個銀行戶口號碼係咩

當我「月月增息支票儲蓄戶口」係12345678, 分行同銀行編號係390同250
咁我應該入咩數字先可以成功過到數

250+390+account no.

自隊一打
我一直揀咗006然後將390/250/12345678用唔同嘅組合輸入喺入帳戶口度

006 係Citibank NA 即係美國嗰間 嘅HK Branch
250 先係Citibank (Hong Kong) Limited

唔係收開120？
Anyway 其實都自動豁免左

banking 點樣升返上priority?
去佢個網咁申請轉左我登入果畫面，登入完又唔見有得升？

可以，我之前晌網頁版send咗個message去問，職員send咗一份form既link我填，過咗一陣就轉咗。

點樣睇自己係BANKING定PRIORITY?

屌你班死窮撚咪撚玩壞citi

張卡 / login 果陣有寫住Citi Priority

我係登入完再入多次資料 然後佢就會話已收到申請

係係呢個網右上登入先?

升級會用幾個星期 仲有你唔會有新Debit Card.